一場疫情，搞到人都癲，大家點？

無波踢 無gym做
旅行又唔知幾時有得去

好想做運動

係呀 球場運動動場都封哂

再唔做

之前WFH日日係屋企食飯訓覺，街都唔敢出所有野都係送貨，職業聯賽娛樂樣樣停曬成個世界好似停頓左咁

依家個人已經就成佛，好似咩慾望都無曬

好耐冇見過一班朋友

以前都11點跑步

呢加11點都唔敢跑 好想跑步

係呀 好似無左個世界甘

好乖呀 但就無得見 個人會好唔知點甘

外國有d人係屋企搵兩米空間來回跑
但應該未跑夠就暈低左

有冇參透咗啲咩？